[集思廣益]基本日常開支 如何盡量避免在港消費？

食同搭車應該避免唔到
日常用品 衫 消耗品 全部amazon買？